見到前面條女搽潤手霜

好想捉住佢隻手幫我打丁

屌你老母，又白又滑
仲要一陣香味
點忍啊

樓主變態，fact checked

就係你個毒撚望我條女

以前拎過missy用有潤手霜既手拎過既筆聞住打丁

樓豬老母都又白又滑又有陣香味
所有連登仔都忍唔到

你對唔對得住你sp江永祥